狗巴應該摺埋個app順手摺埋間公司

平時d巴士佬已經西口西面
搭程車好似欠左佢咁
頭先仲要企喺巴士站望住架車由3分鐘到達變成20分鐘到達
求神拜佛佢早日摺埋塵歸塵土歸土 成間公司都係辣殺！

又有人撞車